想揾個識襯衫既男朋友都難

好多都已經有女朋友
點解我遇唔到

利申 唔係全身牌子潮牌就代表你識襯衫

溝件毒撚然後改造佢

證明你食唔起

可以考慮下我

不如揾件衫做男朋友

你調教下佢幫佢執下look唔得咩

襯u記襯到出神入化

有無人覺得個利申怪怪地

叫時裝鋪d sales做你男朋友囉

你幫佢襯咪得

明明冇人要就扮搵唔到識襯衫，收皮啦
毒撚識襯衫你制唔制呀？咪又係要靚仔

GAY

咪係，而且最重要係身材
識襯衫但高160+痴肥又有用？
識個有好既身材仲好啦，有好既原材料，你可以慢慢調教佢，幫佢汁到型一型

劉在石著衫都唔好睇啦

pm

對唔住囉

樓主咁著重人哋外表，咁你自己實係好識衣著，仙氣飄逸

Pm

點先叫識襯衫

有男朋友但唔比你幫佢襯都係個問題
因為佢1-5番工頹look

同問

想搵個識襯衫嘅女朋友仲難

曾將前男友由毒J改造